推! 第四次BNO平權聯署

推!
再接再厲!
今次英國新一屆國會再配合埋BNO平權法案6月二讀
可以話係一個機會
BNO手足同我簽爆佢!

推

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

推!

Push!

推

push

signed

Push! BNO手足集合

Thx!

Push

上次嗰個寫啲嘢奇奇怪怪，今次望落似喺正常啲
推

最衰上次個聯署話係上屆英國國會嘅事唔算數又要再黎過

仲指望緊d奶共英國狗救人？

之前睇到有人話 係咪真係要一年內三讀個法案先會通過

係

未必
House of Commons搞掂
仲有House of Lords

Done

已簽

簽

半年

pish

Pushhh

不如早D搞掂佢仲好啦

冇上熱門既

推推推

bojo go to hell

We've added your signature to the petition:

Give the British Nationals (Overseas) of Hong Kong full British citizenship.

P牌推

Push
1分希望好過無！

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
聯署要求英國政府賦予BNO持有人居英權及工作權
🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧
《香港法案》如獲通過 持BNO港人可獲居英權

英國自由民主黨議員Alistair Carmichael日前向下議院提交《香港法案》，為BNO持有人爭取權益。議員表示該黨一向支持BNO平權，加上中國破壞《中英聯合聲明》協議，故希望透過法案為持有BNO的港人爭取居英權、工作權，並重新啟動BNO申請。有關法案2月25日於英國下議院首讀通過，並定於6月12日進行二讀。如法案通過，持BNO港人有望獲取居英權，而回歸前出生又未曾申請BNO人士亦有機會可重新遞交申請。

🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧
⚠️我唔係British citizen簽唔簽得？
✅過往一直有兩三次都係咁簽，英政府一直都照接受簽名，所以當然簽得。
-
⚠️Postal Code係咩啊？
✅你填WC2N 5DU就得。
🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧
最後希望大家快啲share出去啦！
🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧
傳送門：

鳩推

Signed

Postcode 可填以下:
L135XA
L407TX
HD13DX
WF81PD
EX24AP

又或者自己上google map 是但搵個英國地址

Support!

Postcode填6個0咪得囉

聽朝要見到有2000人簽

簽了

篇野寫到咁簽唔落手喎

不如襯未有咁多人簽改一改佢啦

唔簽啦
簽左咁多次都係咁
人地推一讀平權都唔關簽聯署事

簽多一百次英國都唔會收你班廢人㗎啦

冇得改

屌那星 一日得1000個
又係時候出呢張圖

港豬投一次票唔夠, 暫時投左23年.
今次港豬又唔知要聯署幾多次,玩幾多年

已簽 推爆!!

推到十萬!

要教人填postcode

Postcode填6個0

屌 個聯署今日先出咋 咪咁harsh啦

其實1日有1千幾簽已經好勁

記得email認證！

至少要每日一千先有機上到十萬

簽爆佢

BNO holder數已經衝破30萬!

要有100萬先得

agger

postcode 打000000?
同埋bno holder可以簽？
我唔係uk citizen

支持

得果一千幾百，廢能到

done

戇鳩千祈唔好簽
九唔搭八

關你撚事咩P牌仔

我認得佢
佢on9仔/五毛黎

你老母做雞Tim
你班垃圾熱狗

個唔覺自己好折墮？要做埋啲咁嘅嘢

件五毛又入左黎搏屌
可惜唔會賺到錢

The Petitions Committee decided not to debate the petition you signed – “British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.”

The Committee decided not to schedule a debate on this petition because it has recently been the subject of a separate debate in the House of Commons.

岩岩收到email update, 內容大概係話暫時唔會就bno平權一事討論，因為平權一事即將於近期係下議院討論

我都收到

on9到問我哋覺唔覺得搞聯署好折墮
五毛 我同你講
你永世支那籍重撚折墮呀!

睇過？！

又係得幾千你地班bno 咁能唔團結番去拎中國護照算啦

笑能大人個口你班港豬

呢個ac係咪俾死黑警偷咗嚟用

Signed

幫忙簽

3000人啦終於
繼續推!

10萬好難有

係！ 無文宣

簽黎都冇用，答你果班係官僚公務員，唔會有其他答案。

要下議院議員，政府高官果啲幫你先有用

之前試過簽到10萬

吊

吊你老母連10000 都無笑死朕

果時氣氛好

嗰陣多文宣
我都整同repost過
但上次好似冇聲氣

今次真係有機會
英國民意其實已經ok 冇咩太大反對聲音
加埋呢次下議院作供 如果個證據係極之充足嘅話 英國已經好難拒絕
而且中共應該樂見bno平權 如果可以喺立法會選舉前平權 走咁一批人
對中共絕對係好事

死啦你係咪俾黑警偷咗ac嚟用
依加呢個係死黑警嚟

算啦
唔撚推啦
得3000幾人簽
好失望

黑警死全家

無咩人推

推比攬炒巴or 蘋果

做咩咒自己全家死清光?

比其他巴打自行決定推定唔推啦
我冇眼睇

多咗好多人簽喎

推定唔推
比其他人決定啦

算啦
冇人簽就咪再推

有呀 有人簽

推到多D人簽

今次難D

6月邊日二讀？